【正視聽】五毛同PR分化撚一定會講既說話

就係-連登仔：

整個稻草人出黎分化，無人講就屈連登仔講

即使有連登仔咁講就屈全部連登仔都同意

總結，講過「連登仔：乜乜乜」

一定唔撚係同路人

假膠，五毛，分化撚，PR先會咁講

上得連登，都係連登仔，仲洗乜加句「連登：乜乜乜」

分化撚黑警死全家

推返上去

長期置頂

香港獨立，唯一出路

光復香港

擊退五毛

仲有兩個keywords

熱狗 ：黃絲
波台Sir：cctoy

啱阿，大家都係支持香港有民主自由

係度要分化標籤

仲有“黃絲”

打錯, 仲有"黃屍" 先啱

「搞事」
五毛無誤

仲有：屈毛,利申非五毛,唔啱聽就五毛,一言堂,利申非引戰

屈毛未必，但下下屈毛都一定有問題

共匪就係想佢統治下嘅社會道德敗壞，人人互不信任，自自然然就唔會團結得起嚟反抗極權，所以共匪會致力於敗壞原來社會道德，例子有毀滅傳統文化入面有關道德嘅觀念，扭曲教育同媒體，以考試功名同茶餘飯後娛樂全方位日以繼夜咁洗你腦，令你變得自私，除咗政府之外對其他人表現得猜疑，而導人為善嘅宗教亦好自然受到波及，原有教善被扭曲成為極權思想服務，呢點支那大把例子唔洗再點提，以叢林法則嘅觀念植入每一個人心底裡，人人自私自利，正如今日嘅支那社會，篤灰文化盛行，街上見人有難唔會有人幫手，道德敗壞至此，政權就穩如泰山。而五毛就跟住呢個指令去為極權散佈呢種思想，逐步逐步敗壞成個社會嘅道德同對未來嘅希望。

Anyway 大家要學識喺充滿負能量嘅氣氛之下，仍然保持當初嘅信念，控制到自己一直努力嘅目標方向，極權就係要成個社會心灰意冷，最好就係個個「覺得做乜都冇用啦」呢種思想深入民心，自自然然道德觀念崩潰，民間團結唔到，極權政府就可以不費成本而高枕無憂。

——————

以下係理論層面去解釋我上面嘅說話：（摘錄自高學歷巴打post）

1970年，蘇聯KGB特工Yuri Bezmenov叛變（無中譯，Google譯做 尤里·貝茲諾夫），投靠美國，並公開蘇聯情報部門顛覆敵對國家社會嘅方法。由意志崩壞（demoralisation）開始，令到整個社會感到無助，唔團結，冷感，撕裂，以致崩潰，不戰而敗。呢套理論有學名，叫「顛覆」Subversion，而達到顛覆嘅行爲，就叫做 active measures / активные мероприятия。

2019年，中華人民共和國依舊行使同一套理論，務求不需派兵嘅情況之下，摧毀香港。

Subversion有四個步驟：demoralisation破壞意志+道德，destabilisation社會動盪，crisis災難點，normalisation正常化。

以下係英文原版，RedDragon1會員詳盡中文譯本

個圖最後兩個顛覆步驟冇講清楚：

「Crisis災難點」係指令到社會運作嘅機器失效，即係銀行停止發票，立法會停止會議，法院不能夠再審判。同時間，另類政府組織會冒起，如人民法院。

「Crisis災難點」未直接入「Normalisation正常化」之前有可能會走兩條路：國際介入（多國戰爭），or內戰。但係如果冇呢兩樣嘢發生嘅話，就會直接入最後一步：

「Normalisation正常化」，係指「社會動盪被入侵者完全制止」，蘇聯嘅例子係俄羅斯坦克車入城，將原本親蘇聯嘅內奸、政客殺哂（因爲已經冇利用價值），由外來嘅俄羅斯人清洗一切反抗聲音，「正常化」個動盪。

呢類post預料會有五毛從中作梗，循例都向大家提下「提防五毛分化事宜」：

以下列舉其中三類五毛

1.）五毛會扮曬兩家人，通常一邊係縮沙派，另一邊係鼓動派，然後互相對鬧，兼不斷散播負面情緒，達到分化效果。正如你覺得台灣除咗國民黨之外，民進黨唔會有共諜咩？香港呢邊建制固然係親共，但共產黨亦都唔會傻到一隻人馬都唔會安插喺泛民嗰一邊。我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常批判性思維去諗嘢

2.）另外，佢哋亦會熱狗式放負，無論你做乜佢地都會揾到嘢鬧，最好乜都唔好做，因為唔做就自然唔會出錯，正正因為咩都唔做，正合極權所需，而如果真係咩都唔做，佢哋又會笑你咩都唔做輸啦輸啦，雞蛋挑骨頭就係熱狗式放負嘅一大特色

（依照經驗所得，發現呢類人未必係五毛但可能係思維唔發達而周圍放負嘅on9，正正係因為自己解答唔到革命難題，又想急功近利，提出一啲不切實際嘅要求（eg. 200萬人勇武，放諸全世界嘅stat都係冇可能）。當人哋解釋完/ 鬧完自己又駁唔到，但又接受唔到人地批評自己，老羞成怒，開始一味笑人「一講乜乜就屌人乜乜」，最後變成一個好嬲好嬲，然後上連登笑人好嬲好嬲嘅冷氣軍師，從中獲得「眾人皆醉我獨醒」嘅心理優越&安慰感。由呢一刻開始，思維因心態而扭曲，言論亦變成放負為主而無實質上嘅建議，呢類人即使本身唔係五毛，但行徑上已經同五毛無異。）

For example:

五毛/ 弱能思維on9：
1.）繼續快樂抗爭啦你班廢柴剩係買嘢就可以打倒共產黨啦

2.）成班和理非去shopping 就當自己出咗一份力，當手足condom

3.）叫你衝又唔敢衝學咩人搞革命呀

3.）至於香港/ 台灣/ 澳門嘅關係上，因為台灣/ 澳門同香港都係受共匪壓迫嘅受害者（澳門情況比較特殊，作為受害者嘅黃絲可能只佔人口10%左右）佢哋嘅共同敵人都係共匪，而共匪自己深知呢一點，所以要千方百計喺三地搞分化，遏止三地團結嘅任何可能性，削弱三地反抗力量，再逐一消滅。所以，連登同ppt互踩港澳台（或美國等國際線）嘅人極大可能係五毛所為。但係三地仍然有唔少傻仔上咗五毛嘅當，甚至連自己都講埋一份鬧台灣。所以大家要有批判思考，唔好咁易中咗五毛分化計

高學歷巴打真係勁

連登仔: 大家圍結唔好分化

屈毛未必, 但屈屈毛就有問題

我係連登仔呀hi

自己講就自己講

大家團結唔好分化

用親「連登仔乜乜乜」而果句說話立場同佢相反
條友九成九都係外來物種
根本冇任何(連登仔)身份認同, 開AC都係為左洗地
佢地自己都知「連登仔」三個字係唔包括佢地

無錯，下次一見到依幾個字就知咩事

五毛死全家啦

強帖一推

多謝幫推，係咪外國手足？

咁夜都未訓

平時咁講既係班藍絲黑警

啱阿，一定係敵人

Exac7ly

就算唔係五毛
日日係度 連登仔乜乜乜 香港人點點點
都好可能係冇腦跟風 怨婦單打撚

啱阿，有腦既都唔會挑釁同路人

推

push 五毛pr 黑狗死全家

其實咩港男港女都係

總之要激嬲你 製造仇恨
有仇恨先有分化

唔係啦,唔岩聽既說話就係5毛PR分化撚拉了

同意，一見用連登仔呢個字都知係打手

香港人

無錯

熱狗鍾意講“黃絲”

波台Sir鍾意講“cctoy”

出現了

屈屈毛出現鳥

一向都咁覺得，明明用ac 出得post 就係連登仔啦，好似講到自己唔係咁

五毛自己有連登Account，跟住話人哋係連登仔

咁佢自己係乜？咪又喺連登仔

“唔岩聽既就5毛”，typical 屈屈毛

good po
五毛撚就係鐘意被代表
成撚日想整個on9稻草人出黎代表其他人
食撚屎啦支那賤種